剛過試用期又要再揾工

是咁的, 新工返左三個月, 同經理性格唔夾, 眼見兩位senior 都遞信 , dept 其他同事又send 緊cv, 我都係唔好留係度, 但係哩份工寫唔寫落cv 好, 驚interview 比人問起唔識答

咩工

雞

照寫啦 但份工無前途？

in house It 部

唔好寫。一定會問，最機本係問你點解走，或者直接唔in
利申：會in new staff

Nice. Have you assigned a day and a place for your interview? By the way a laptop was assigned to my subordinate for her personal use

IN果陣佢問我哩幾個月點過我點樣講會得睇D

唔寫

有>5年工作經驗